[航空]連登飛機膠討論區42

#FreeHK
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區41

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空

腳圖自己貼

lm

Lm

罷食美心系、世窗冰室

光復黨航
譚仔革命

留名

無可能，因為你又飛啦

凍叫人開暖氣嫁嗎，一睇就知你無坐過

叫空少攬住

要空姐得唔得

唔得

Cx 個新枕頭又真係幾好訓～ 大粒過之前

伙食佬留名

新飛機

(絕對和理非)送份大禮比機管局

如果飛TPE EY揀邊間好？
篤航多數有A333 B773 少機會A359 A35K
篤龍好舊
綠地球 有機會玩下B787 但好多A321
梅花 不了

揀小花都唔坐篤灰啦。

遲啲試下坐星宇

HKG似乎唔易喎
入綫費唔平

去澳門坐

送中不了
寧願睇下佢仲有咩綫 去台灣轉機

可以轉機去日本

成日想坐綠地球 但時間又唔啱又多a321

而家梅花都轉晒737。客量差左好多。

梅花不了... 星空死忠
緣地球又得個一班787-1000 好想坐

BR 用A321 都長期空氣。廚叉個價搶左好多客。

係好多人都中意坐因航。。。又貴其實時間選擇同BR又差不多
BR最平見過1300左右咁上下 佢呢排成日cut機 我朋友上次飛都換左2班機（來回都要轉）
Btw最平試過 800連tax飛hx 真心平

星宇首航公佈左未？

BR用A321係死罪，唔想坐
因系就貴，廚叉就更加不了，去台灣都係CI好，可以搏下747、777、A359既班次

TPE 其實篤航飛咩機都無分別
至於多唔多359/35K就好難講
TPE好易轉機型

個人首選花航，起碼有個見得下人嘅熱餐

短榮好似坐過一次係77W

中過一次A333臨時轉744
CI批744用左777個頂 無咁經典

綠地球有無邊班固定用77W?

而家無可能啦。咁少客。

農曆新年機會係咪大啲？

為政治嘢連命都唔要咁on9

我上次就係坐CI921用A333
死左engine 折返香港
華航轉哂班客去CI910
910轉左用744

認同 小花真係唔知幾時又跌隻落黎

想坐744不如諗下KLM仲好啦
夠經典

坐CI聽到呢啲消息真係心都離一離

CI922先岩

巴打個下有咩即刻祈禱

有冇*

原來呢到咁多小花死忠
一鬧小花就負皮

係喎 估唔到咁多CI
一講對家就負皮

係咪而家啲後生未必有坐過744
我老 以前坐得多 唔恨坐

無呀
但好淆囉
空姐係到指緊急出口
又問有無消防救護人員係機上
唔準戴眼鏡 著高跟鞋個d要除鞋
一掂地就幾架消防車追住我地

嘩 唔坐CI既100個理由
我諗我一定驚到卜街
啲台灣朋友都唔坐CI
個個都BR

大步檻過冇事
四年大限咪錶又reset

教你Evacuate都淆
唔教你等你有咩事自生自滅好冇

我有幸坐過長榮 因航 小花 747

有幸坐過長榮744上層
大柴花744
民國旗A300

未坐過744上層
肥婆都未坐過上層

on9, 而家驚HX 跌多過梅花啦。

篤灰換晒支式管理，分分鐘過一排就好似黨鐵咁。好多野，本質就係政治。

其他公司咪一樣爆鑊

你個名

上次飛台灣，後悔棄左小花359搭綠地球789

小花除咗堆垃圾舊艙330外都冇咩唔好啦

譚仔又飛啦

呢度唔係多小花fans，係唔鍾意盲反小花姐

話時話點解CI啲744全部攞哂黎飛短途?

短途客多
長途唔夠慳油/航程唔夠

CI 成日用744飛OKA
JL NH 退晒747 之後OKA 唯一747

都無翻新過，拎嚟做長途真係比人搏屌咩

A321加狗餅係世界級

想問有冇人知qatar如果no show咗去程
回程會唔會cancel?
試過搭老母冇搭去程淨搭回程都ok
唔知qatar得唔得

老母係廉航
廉航嘅飛係單程咁賣 所以得

係

買左下星期五br飛tpe去試787嘅J，希望佢唔好臨出發轉機型

Jclass 好平？
787個班好似唔會點轉機型

屌啦之前買 787 嗰班轉咗 330

唔好彩

787-10 呀屌

真係好想坐... cx a351都想

787坐大SQ啦

屌，買嗰下係 787，坐嗰下大 SQ ground 晒堆 787 又係坐 330

ching你咁撚慘

同330係緣份

不過真係好中意330 既 2-4-2

HKG真係比較難坐到787
篤航又唔整幾隻玩下

巴打中意 350/787多d？

唔撚想坐 330 呀你老母

其實330既configuration 係幾好
廁所比例適中
情侶可以揀2人位
一家出行可以揀4人位
短途又得 中長途又得

係呀 長途自己飛 坐2個排其實真係好開心
坐3真係好辛苦

787未坐過
350幾好
之前想坐Qatar 787 班表轉左A350坐唔到

其實777 可以排2 4 3/2 5 3, 不過篤灰無咁既CONFIG者.

坐過最辛苦係Peach A320窗口位
前後左右極窄 張凳又薄
九巴張凳都好坐過佢

如果用asia miles換機票， 有五萬個miles
換economic class 去程香港至東京，回程東京經香港去台北
定係換 business class 單程東京經香港去台北好？

篤灰最早期批777試過2-4-3？
btw 2-5-3 5排中間果個會好想死

350其實真係好似冇咁乾燥
定唔知真係心理作用
飛過350 icn>lhr

2-5-3 唔敢想像

我會單程既 business

長途我多數劃機尾
試過坐TK 77W 機尾無人 一人坐3個位變J class

350耳仔好舒服就真既
但係350好似做唔到380起飛咁靜

機尾好多時候會有一大班團好嘈 撞正廣州個d真係gg
TK都可以一人坐3個位？hkg>ist?
話說TK啲飛機餐唔錯
NH TG TK QR都幾好食

J class 如果真J就抵
假J 我寧願換來回EY

起飛靜真係得380冇人能及
起左飛都完全唔知

好耐之前 2014年 係IST—>HKG
TK餐食好似ok
但我覺得QR一般
反而真係篤灰個餐最正 可能個人對香港餐情有獨鍾

東京至香港嗰程換a330應該會係真J，香港去台北就真係預咗佢係假J先。

上個暑假飛左5程TK 啲野都好好食 除左 domestic 個 三文治外 早餐 晚餐都食過真係好正

QR份量好細 食唔飽 但幾好味

咁都抵既 如劃到A359/K就正啦

但係IST個機場好濕9 難民營咁

新個個幾靚 星空個 lounge 真係暫時去過最正既
成個canteen咁 勁多野食

成日想搵次食下JL/NH
但奈何真係太貴買唔落手

TK loading幾好, 好難一個人劃單邊.

窮L從來未入過lounge
譚仔又唔帶下我入

試下NH先 有冷面食同三文魚飯正

TK服務真心唔錯

下次同我飛Star alliance 帶送禮勤入去

係 班 crew都好好 佢個 safety video 幾可愛

TK服務好睇運. 大多數都係無服務.

係ELITE都有FREE WIFI任用.

謝巴打
不過黎緊有機會試下EK hk lounge

NH 咪又係3K左右, 同篤航差唔多價.

不過NH用里數換淡季先係王道. 仲有內陸機去D冷門地方玩. 慳返新幹線/巴士錢.

飛bkk!?定轉機

safety video 我鍾意挪威航空果個
講個起飛個陣個阿媽收鬼左小朋友個pad 個小朋友黑面

好想坐nh去墨西哥

EK 係咪cut左biz巿區接送服務

BKK啦 轉機諗下啦 萬幾起跳
我又唔係譚仔

好想坐NH, 去邊到都好. (除左支那)

我次次去日本都係peach/hk express
同埋玩過一次小花轉機

利申淨係坐過一次J
靠坐ey儲翻嚟
個次J仲要係330舊款（oz)

佢官網話HKG BKK綫無
叫你自己俾錢book就有

細細過睇木村渣NH已經好想坐

去台北轉飛日本真係平啲咩？BR CI

Peach真係唔敢坐. hk express 早幾年就抵. 而家個價貴到pk, 除下石桓同下地島, 其他都唔吸引.

NH有信用卡, 加上早2年LH系FD飛汁小小里數. 夠換幾套日本機票.

航程以前飛到YVR㗎喎

以前讀書 時間多的是
玩完台北再去東京
依家唔會咁玩

Peach真係好窄 坐過一次怕怕

BR 最平18XX.

而家韓亞轉機, 13XX-15XX. 唔使坐篤航同廚叉既窮人之選.

所以要係大學期間 chur 爆飛

我都儲緊信用卡個d
可以英航/篤航/大SQ/鳳蝗支陰/QR

出黎做野先有錢買機票.

之前份工狂OT, 勁多補假, 揀轉機窮人飛清假既港豬.

OZ都正架 不過要睇彩數 成日轉機型
好彩既就坐 350 KIX NRT(380)
唔好彩就 321 FUK KIX NRT
仲怕既 767 FUK
雖然我係OZ fans

大學係無錢有時間
依家係有少少錢但無時間

人生永遠都係咁矛盾

唔好改假J畀我就ok

邊張最好

如果唔怕送中 仲有支国国际玩北海道

不了
成日見 東南方咁撚平 死都唔會坐
Transit 成10個鐘 雖然好似有免費住宿 但都不了

我玩DBS加Citi
儲左一大堆分 未plan點玩

LM你既遊記

我有幸劃過一次KIX 來回EY
一程A359 一程A35K

係就真係出血，今次仲要同埋女朋友去開心死佢

永久有效喎 等退休個陣應該夠劃F class
威次比譚仔睇

未坐過 法航個個拍得好法國

到時候F class會唔會退晒
送禮勤都唔差 380 J class BKK

你不如驚D里數貶值到乜都換唔到

女人多數唔會分機型
我特登捕到班A35K redeem 勁開心
我女朋友話：哦 姐係有無電視架？

好多有錢人

咩年代

換dyson囉 或者換iphone 50

佢上次坐787去溫哥華， 同我講隻窗有得撳下撳下好好玩， 之後我表示未坐過787好想坐

坐開廉航多嘛

可惜篤航冇787

不過呢個設計真係幾好

對唔住

減航？

350等你

巴打玩*A邊間

我上次搭長途，想開窗睇下風景都冇，一開窗就整醒隔離嗰個， 搞到我要戇鳩鳩望住部冇嘢睇嘅電話

Air Canada

不過依家廉航都無咁廉
計計埋埋行李都貼近FSC價

不了
350勁易壞

咪減航
正如BR係短榮一樣

有真J搭就邊隻機都好

長途我死都唔坐窗口位

其實係 有時候fsc仲平過lcc

打死都一定 mark走廊位

我都覺得嗰陣時好戇鳩，果時忍撚到就嚟瀨屎先至叫醒隔離嗰條粉腸

篤灰係咪改緊批真J A330 做33J
官網個圖似乎保留真J
EY會唔會改？

我試過中間位直接跨出去 隔離坐左個靚女 唔忍心整醒人

我見uo飛東京千二蚊就搞掂

2間泡泡財務狀況都不太理想. 航空界status, 千奇唔好貪永久. 話汁就汁.

OZ又等緊新主人 KE好似又唔係好掂

搵海航接貨

海航自己都...

咁講，OZ個星萌金都係易嗰批黎

Cathay Pacific's Former Chairman Resigns From Air China Board – Simple Flying

我估譚仔到時喺太空影腳

坐VN架老爺機有等於冇

早排坐過Br轉 時間幾靚仔 搭完一程落機柯篤屎就差唔多再上機

有呀，有電視

方向報
【本報訊】因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名跌出三甲的國泰航空客、貨運量跌勢不止！國泰昨公布，該公司及國泰港龍航空今年九月份合併結算的客、貨運量，較去年同期下跌分別百分之七點一及百分之四點四。國泰指，今年年底前的市場環境對集團仍是艱難重重，預期下半年業績將較上半年遜色。國泰股價昨午後跌幅擴大至逾百分之二點四，低見九元九角三仙。

因

地球坐早機台北轉下一朝日本都 ok 玩一玩台北再去

佢地啲比較唔係普通比較

又有腿睇

我換咗去程名古屋J...回程名古屋EY
結果出發前去程由經台北嘅假J調咗另一班359直航
回程架機由777換咗333冇EY...up咗上J

所以未到飛都真係話唔埋

*PEY

去歐洲

我都試過劃KIX回程 A35K PEY
一個人霸曬成行坐到唔想落機
未識揀機型前坐中772 773 嘅Y一上機已經想落機

知譚仔係金la ，每次去東京坐篤航東京最貴的航班

真 一係冇錢但有時間，一係就有小小錢但冇時間，又有時間又有錢果d要等退休

今次冷氣夠唔夠大

金又點咪又係Econ

一人一個最好食既飛機餐
我先 TK ZAG>IST既晚餐 真係好好食

NH 鰻魚蛋飯，沒有其他。

未食過Nh中長途
喺泡菜國飛淨係得咖喱雞 不過都ok

one world status 唔跑篤航 應該跑MH 定 BA?

利申QR fans

隻蝦好似幾好食個甜品都唔錯！ 千層麵？
我覺得TK雖然偏重口味 但我中意

慘

人地金係F嫁譚仔點會坐econ

KLM 肉丸同芝士配餅

喂hi好耐無見
飛左特登唔po腳圖？

負皮你，譚仔坐Econ都講得出...

譚仔從來都唔坐econ就算佢lcc 都係第一行一買買曬三個位

譚仔可能寧願坐空少，都唔坐Econ

有故仔聽

連機頭姐姐都

全日空d咖哩幾好

呢款九巴好坐過減航77w(Y)啦

點解譚仔up到相，我up唔到

AVBWU避震已經算好喇wor

下次坐ATENU

CX (KA)餐係ok嘅

2-5-3會唔會失平衡

我講完一大輪機型有咩分別
女仔friend: 都唔知你up咩

VN long haul換晒做新機?

個HALF TRAY咁快己經無人記得

長途夜機無野睇ga

330還好
變772真係

QR A350好坐過787
只有這句

我都覺得無咁乾
同靜啲

唔知幾時開始啲餐變窄長方形

香港飛北美，如果夜機出發可以睇日出

係
入面啲Model全部都好法國

短途Window 長途Aisleg

MM日式豬扒飯
過咗咁多年都重記得陣味

好耐冇飛了

你畀我瞓多陣好冇？

未就係飛到日本就要起身

最難忘都係TPE雞批 cx Hagen daze係正既

解釋我聽

有冇食過韓亞個個 個人覺得韓亞好食好多

航空界有一位常客譚仔大神，他常常用一句格言教訓飛機膠，說道：「一日不飛行， 一日不po腳。」

邊間既J class

下次6月試 IB J class

好想飛

小SQ部份轉左HALF TRAY

坐飛機見過最靚既風景
Hkg>icn 凌晨機

聽晚返黎話你知

兩間食過，無條件大韓好食啲

隔住mon都feel到你陣毒撚味
似足啲巴膠迫人陪佢講巴士

Long Haul俾新機，但頂咗頭程HKG SGN先有得轉

原來SU又換返330飛

少人飛

2hr就算啦
題外話 VN飛機飯炒飯好似幾好食

收皮啦
明明我成打女朋友

A350

好靚 飛邊

A350 係咪靜好多呢

係 始終係香港人口味

HKG仲有咩綫有787
A350就一大堆

744年代仲有投影幕

女仔頂多識分A380同747
已經好叻

NH/BR/大SQ
傳聞廚叉都好似有兩部787擺緊
嚟緊KL退74M會入787飛香港線

點會識分
我覺得只會識分細機vs大機
大機就只會識分747/A380(雙層) vs 其他
對non-飛機膠747同A380個樣真係冇乜分別

有得同女仔講野真係好

分飛機簡單過分車型

「我知 兩層架嘛」

真係試過同男仔frd講開A380有女仔搭訕話喺CX坐過
同女仔有關機型嘅對話就只此一次

講巴士太毒一定唔會講

exact7ly 中學就係咁

講飛機啦
教d 女點買error fare J/F class
實濕曬

On ground 真係麻麻哋, 好在有獨立風口

女仔fd: 即係有無IFE??

CX A380

RJ HKG-BKK-AMM
AC HKG-YVR

幾日後, 啲女: 屌你cancel???

RJ hkg-bkk見過千4 好抵 但諗多幾日佢變左千9

BR HKG-TPE
SQ HKG-SIN

或者佢來自未來
CX可能將來買EK二手A380

RJ似乎唔錯
TR有無香港班次用787

因為747淨係個頭先兩層 同埋cockpit係上層 易分
A380全機兩層
其他A330 A350 767 777 787 77W 對好多女仔黎講係無分別既

同埋好多人會分
大機=窄體機
細機=廣體機

RJ 勁頹. 坐過一次. 講服務, 真係不了.

介紹佢黎呢個post
有條hihi 搭J class多過你搭黨鐵

以為ok 點tui法？

service係廉航級, 野食唔好食, 機內設施main勁頹,位又窄. (不過loading唔爆, 運氣運輸class). 完全唔係OW其他成員個皮.

嘩真係冇諗過佢係咁差 不過佢有時飛bkk咁平

JL VS EY NZ LY都有788/789坐啦

坐之前都無諗過咁頹.

BKK而家個戰場咁, RJ唔算平. 不過唔想坐篤航, 篤UO同海南HX, 覺得EK奶共. 咁RJ又真係算平既

RJ MS ET 三間點揀好

成日想試MS

係講到咁其實冇咩可以坐 RJ MS ET個時間又唔好 又唔係 daily(?)

仲可以坐秦航嘅 不過已經冇咗744飛香港

係 TG都正架 野食又唔錯 又好 service

條hihi明碼實價比

去BKK都係掛住泰東多啲

RJ >> MS

咁MS可以有幾差

MS 啲餐幾好食其實
但張blanket 換都唔換就比下個客用，衛生情況幾恐佈下

唔好講, 篤航SIN返 (個陣仲未變篤航), 成個tray上手堆tissues 留係到.

唔好諗MS la. 未坐過, 但直覺話比我知 RJ > MS.

想知cx既 bkk<>sin其實生意如何

純粹有鋪癮 想試晒星空啲機

泰東747

唔知, 未坐過. 個陣係坐一隻BKK-SIN-HKG A35J 我坐(SIN-HKG)個段.

如果價錢同時間岩, 我都會想坐MS. 但只係為左集郵, 唔會有期望.

如果想要服務, 唔介意小小奶支 (台灣國旗事件, 不過無人記得架LA) EK都係最好架LA.

TG 淨係坐過BKK HKT綫
500幾HKD 來回 勁抵搭
仲有744 773 77W 330 揀

佢地既 domestic 都好勁 出744

媽啊我分到A380 350 330 320 B737 747 787
其他唔識...冇咩事我出番去先 做番男仔好似岩我d

仲有VS用787飛LHR

HX個兩部好似係海航的

JL HKG-NRT

你係咪掉轉左

大機=廣體機
細機=窄體機

VS 都用787 飛香港倫敦

QF都有一班787飛SYD

秦西竟然有fan屎

譚神: 最緊要識分真J假J

泰東當佢坐E車去BKK

個幕係可以反轉 收埋白色嗰面
部投影機仲係紅藍綠三色燈嗰種

開HKG URC

啲tray table 成日打開都仲有層用布抺完嘅濕氣喺度

比359嘈

我通常都唔會瞓，順便較好jet lag。

好彩都係真J

蒙古電視

上次見有位客人
坐真J位但又食緊因卷
我都好混亂

譚仔：食得太多J餐，唔係好慣。試下平民美食。

謝指正

篤一你灰隨時飛唔到

唔係error

error係file錯上gds
呢個係自己放出既private fare

你鍾意啦

有無人知CX點解停左去Istanbul ???

Cathay Pacific temporarily suspends flights to Istanbul

Cathay Pacific Airways regrets to announce the temporary suspension of its service to Istanbul in Turkey. The suspension of the twice-weekly service will take immediate effect. The decision was taken in light of the difficult economic conditions currently affecting the aviation industry, which have led to a decline in passenger traffic between Hong Kong and Istanbul.

Cathay Pacific sincerely regrets any inconvenience the service suspension will cause to customers. The airline is now contacting all passengers to help transfer them on to other airlines. It is hoped the service can be resumed as soon as circumstances permit.

Cathay Pacific Director Corporate Development Tony Tyler said: "We will be reviewing the market conditions again in early 2002. Like other airlines, Cathay Pacific is not immune to the effects of the global economic slowdown and we will continue to review carefully all aspects of our operations worldwide."

幾多年前

CX係2001年冬季摺左IST

TG啲744基本上係亂咁用

大食、無新機，唯有用住先

牛冇乜特別 前菜反而有啲驚喜

其實係飛機上食魚生得唔得ga
我驚食完肚痛

煙三文魚黎

挪威煙三文魚

跟兩張有「魚生」

第二張係魚生喇掛
而且頭先塊煙三文魚似係唔熟嗰款

btw 想問你幾多日前發現班機轉咗做77w?

個個都貼J餐

正常架
好多時坐J既客都會叫食EY杯麵

之前一日網上check in嗰陣先知

無記錯NH同JAL J有魚生食

個個都幫襯篤航
冇骨氣

我得一張小AY

我得呢啲嘅咋

譚仔又撚禾

人地豪坐第一排兼買餐食

我坐飛機無野食，譚仔就食大餐。公平咩

new comer lau ming

歡迎蒞臨連登飛機膠曬命區

我見咁多隻351今日得LXC冇飛
唔知係你班機Y唔夠載所以換77W
定因為一早知LXC今日飛唔到所以換呢

但係呢個係咩飯黎

唔記得咩豬肉飯 靜係記得好重口味

不過我中意食呢個
我覺得韓國兩間既服務都幾好
巴打坐咩 330 ?

其實係咪每年BA32同BA28都會調換77W同388?

因翔狗飯

B744 竟然無轉到

我估應該係衛生掛
包住一份等客望到都安心d

果仁原袋上 太子女就唔係好開心

大韓花生航空

啲菜新鮮 包住食好好味 ching有冇包埋d牛肉同飯一齊食

B744 但如果係我會想坐380多啲 745/746成日 744<>380

你連埋膠袋食

都幾新鮮 起碼乾身先
我由頭到尾都係將所有野包住黎食
就係嫌麻煩先想要番bibimbap

388兩間都坐過 兩間都係升我上上層
但係有得揀緊係買少見少既744先

咁又唔係嘅 可能HKT-BKK需求真係咁大呢
小花啲744而家咪又係咁用

飛到上天呢

好睇但係一d都唔好食

ANA?

ANA,早知叫西式,有Pierre Hermé甜品

你食唔慣咋嘛

好有可能係窮撚唔識食
坐返去後面個牛肉飯幾好

咁個J日本餐點難食法？

d餸冇味,飯團好爛
左上果兩個前菜還ok
湯同饅頭係最好🤦🏻‍♂️

所以我一早睇穿日式飛機餐好睇唔好食
飛機餐多多限制 日本菜好食嘅嘢都飛唔到上天
呢啲餐都係留番畀架佬一解鄉愁把啦

我記得Sam Chui都話ANA 嘅日本J餐係得個樣
其實都估到啦, 個樣咪同火車便當差唔多, 1000yen有找貨色

咁多J圖唯有跟上

1000羊火車便當都好食過佢

日本火車有駅弁文化
但點解啲內陸機冇乜見人食便當

好多黨航打手

內陸機galley 細到，擺唔到餐
至於機場就無解

日本野係得個樣

譚仔係最大個個囉又話唔坐，又post pass

廚叉唔掂嗰時
好似特別鍾意賣套票

咁vantage pass 都做咗咁多年

咁譚仔都坐左咁多年

JAL個J得唔得？

點解架佬咁鍾意食呢啲魚

無貨啦

佢都唔得仲得了
不過我就冇食個飯團....應該係話唔記得左個舊係飯團搞到食剩佢太旱食唔落

不過點解我冇魚生架

又溝仔

飛乜鳩明明係香港

好似幾好食

窮L睇呢d得個想字

MH 鮑魚炒麵

舊牛上次食過好難食，完全冇味

767の高機動

我都基本唔預佢好味...不過口感唔錯，收貨

反正CX個餐係比佢升上黎其實唔係難食都拾到....整體唔及JAL但不過不失
原本諗住返黎去近水樓台架，點知出到去過左last order

我個餐同你係一樣款
反而我覺得個蒜蓉包好食，不過食到一半就俾人收走咗

我未見過一個lounge可以有咁多live station

非會然可摸耳去近水樓台食飯

空巴真係好好記性

有冇巴打知因航員工家屬staff ticket 除左one world既航空公司仲有咩公司換到

$120真係當香港人乞兒

120搭轉機鐵都無左

應該都係cut機場稅嫁啦

120蚊，多謝晒喎

個機場搞到咁，仲可以咁厚面皮收建設費

鬥快同深圳起三跑呀嗎

以波叔個on9諗法
應該要你交埋form先有得claim

前晚返黎 無點delay
服務水準一流

Thx.

OZ 中意oz>KE
745 用 380/744飛正 服務好 電影多過KE

我未坐過Oz. 之前長期坐Ke 啲空姐正 制服又靚

韓國啲空姐普遍都唔錯 揀過晒
不過ke係揀晒啲最靚

12月開始有啲日子轉777-200ER

然後齊齊爭空域，齊齊鬥跑道空

我唔覺得香港啲奴才敢爭

多唔多出744？

做乜唔坐正統党航？

舊飯好正

啱啱坐完 745 返，中咗777-200LR，都ok嘅，不過坐慣KE，覺得佢啲飛機餐麻麻地，同埋772真係超級嘈，感覺嘈過773

寧願KE 嘅 787好過，每日凌晨機出發，夜晚機返

[member]CX定JL

我全程都費時出位...除左去程JL凌晨機刷個牙之外[/member］

777: 北京有空管會delay 不了

坐假J

譚囝：垃圾

搭完來回香港航班後3個月內
連同申請表 登機證 收據 身份證副本
寄去指定地點
款項會係收到表格後6個月發放

可能係咁

係咪玩鳩佢
點解唔係去羽田坐549真J/F而係比人掟去成田坐垃圾773

廢

林鄭是全世界唯一敢在日皇就職典禮「掃phone」的領袖，行為是「挑戰國際禮儀之極限」

應該都係

應該係行會秘書安排

有消息話聽日綠地球飛台北9:10班機乘客上有陳同佳

佢都上唔到機㗎啦

柒婆應該一心想去遊日 所以要搭最遲果班機返香港
座早個零鐘果班cx521已經唔係假j啦

咁上黨航囉
不過如果台灣唔畀佢入 原機遣返
香港照樣又夾硬掟佢過台灣
咁做人球法 status隨時勁過譚仔

奶媽最叻掃phone

譚仔：填form都填到手軟。唯有拎上機填

以後改叫譚仔又飛填form喇
拎上機填 其實係想乘機問空少借支又硬又粗嘅筆

唔記得帶點算？
即刻幫襯最靚仔嗰位空少買duty free嘅萬寶龍筆

一大大疊form post上黎

韓亞冇77L啵

台灣星宇

JX
Call sign :Starwalker

空氣紐西蘭將結束洛杉磯-倫敦，開辦直飛紐約

而家好多人都屌曬airNZ點解會cut

想問下呢幾個月黨航員工飛星期五六outbound去台北/倫敦容唔容易上機？

早幾日新聞話戴客率跌但係紅日飛都仲係會擔心

譚：Give me now!! Give me a fucking pen and fucking men.

佢cut埋條線，完全靠篤航code share？
定加埋UA code share？

華航多唔多改機型？未搭過747想搭一次

真心覺得transatlantic 唔係話俾你加就加，而且國泰LHR好多都係袋鼠航線黎

HKG TPE多
TPE OKA少

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

坐KLM啦
華航用左新艙

冇時間歐遊，同埋想試埋佢個A350 J Class，兩程轉晒A330/B787真係喊出黎

漢沙遲下香港又出返744

748變744

華航A350 J 認真係正過篤航A350 J

744正過748

8架篤航33K轉做33J，又咩做法

應該係cut少少J加啲Y

cut 少少J同cut PEY 轉做Y
但係裝番2012 Y定2016 Y呢

新加坡人坐大SQ有無津貼

而家廚叉所有日本線都只派餐盒？
紅眼個堆會唔會乜都無

可能會用新位

紅眼第一批轉餐盒

姐係無咗維他豆腐花同冷麵仔？

OKA食包
KOJ, OKJ, YGJ, NRT/KIX Red eye食盒
其餘食熱餐

轉去篤龍個批保持Fixed shell seat?

77W拆咗咁多2012 Y落嚟

譚仔係唔係同佢同機

過繼篤龍批A330有無換凳

佢果2架789專門用來飛台灣同奧克蘭

其實今年*A黑好多
Avianca Brazil同Adria都係今年執
仲有OZ, TG同埋Avianca吊緊鹽水

儲緊TG啲miles真係要快啲換哂SQ/NH啲飛

儲呢間

因航關西cut 9左大師雪糕。
利申：2016年坐過

以秦國嘅地理位置嚟講
330係咪已經好夠用

地理位置未必，777&359就夠
始終有大量歐美人士去秦國

譚仔幾時買起埋秦航

Hong Kong’s Silly Plan To Boost Tourism

外國人都覺得呢招多鳩餘

KIX日頭機仲有啊

到無左直飛LAX/JFK後，秦航係咪試過有段時間用77W飛BKK-ICN-LAX?

同大譚仔緣慳一面

至少有飯食 好過食餅先

BR啲狗餅/狗包 真係好難入口

留名排隊等入

仲諗住下次試下綠地球 不了

其實我無expect要食啲好食嘢但係唔係難食到呢個地步

個沙律都幾好呀

BR係香港出發先食狗餅定係台灣出發都係

早餐海鮮粥我覺得都好食wor
呢度有錢巴打太多, 食慣J餐對Y餐期望太高

屌唔記得去影spitfires

直線引負評是不對的

譚仔要引負評是常識吧

BTW，CX543個餐會唔會好D?因為唔係回頭餐

坐要硬食狗餅又好多時硬食A321又唔係平真係不了

譚仔：lets to ex-CAN CX

高層太離地

Thank you for flying with the JAL Group.
JAL will be launching a limited time only sale, booking period from 1 Nov 2019.
Keep a lookout!

Expect fares from Australia to Japan - from AUD680 (all-in/return)
Expect fares from Singapore to Japan - from SGD558 (all-in/return)
Expect fares from Malaysia to Japan - from MYR1375 (all-in/return)
Expect fares from Hong Kong to Japan - from HKD2,911 (all-in/return)
Expect fares from Thailand to Japan - from THB9,800 (tax & surcharge excluded)
Expect fares from Taiwan to Japan - from TWD3,700 (tax & surcharge excluded)
Expect fares from India to Japan - from INR29,000 (tax & surcharge excluded)
Expect fares from Philippines to Japan - from USD189 (tax & surcharge excluded)
Expect fares from Vietnam to Japan - from USD265 (tax & surcharge excluded)

*All fares are subject to seat availability. Terms and conditions apply.

For more details and booking, please check JAL website on 1 November 2019.

好少真係真金買JAL點睇

班HX608 609 DELAY
咁今晚班HX606 係咪收得皮

GK係咪cut咗香港
見佢NRT同KIX嘅schedule都係今個禮拜開始消失咗

唔會有影響

完全唔關事
晏就NRT天氣好差 利木津巴士都停埋

政府D公告咁鍾意夜晚先出

空運牌照局促香港航空短期內改善財政 否則或採取行動

今晚NH822我應該都有排等

支航冇黨救？

仲有一個月正常公司應該會撲到水

睇811係唔係2245走到
走唔到就

宜家變左2350

等睇忽然倒閉。

等執笠...出左呢單D債仔仲唔CALL LOAN咩

上緊pex
唯有求神拜佛2400前一定要離到地

IN ANA WE TRUST
準備出機場訓

真係2355 成功deadline fight走到

想問各位大大
HKIA T2有無傳幾時正式收皮？
想去影輯相留念下

11月29號

而家唔係搭飛機入到去咩

可能人哋係入面做呢

喺入面做又會唔知幾時收皮

係喎
btw而家成個場都水馬陣侍侯
checked on tue

SQ x 雪梨

你地錯哂啦 我係近期會搭飛機
順手早少少入去影T2

可惜 我12月先飛
緣慳一面

話說現有禁制令11月24日結束

都幾肯定會延長

infinite 禁制令

暫停載客

其實係咪可以是但買張免費退到既機票
入左去再退票

理論上係

好彩返黎嗰程冇轉到

359?

時間麻麻地

廚叉咁多債,點買殼

廚叉依家係咪唔開冷氣

簡直可以同我們得高興送您到一較高下

35K

記得參觀廁所

喺大阪返?
今日KIX有3班都係351

譚仔有冇坐過廁所位J

睇最後嗰段
黨航向員工派免費機票 有冇人講下？

牌照局促港航急改善財政 否則將採行動
2019年10月26日 04:14

（星島日報報道）近日社會緊張氣氛重挫航空業，香港航空的財務能力一直備受壓力。空運牌照局昨日開會後決定，要求香港航空立即採取實際行動，短期內有效地改善財政狀況，否則牌照局會按情況採取適當的行動。香港航空回應指，已採取多項成本控制措施，紓解目前經營環境遇到的挑戰，並會不斷檢視和調整營運。

空運牌照局昨指，於過去一段長時間，一直密切審視香港航空的情況，並多次根據《空運（航空服務牌照）規例》要求該公司向牌照局提交財政改善計畫。牌照局在考慮香港航空最近提交的資料後，認為香港航空目前的財政問題依然未有改善迹象，情況令人關注。牌照局昨日召開會議後決定，要求香港航空立即採取實際行動以在短期內有效地改善其財政狀況，否則牌照局會按情況考慮根據《規例》採取適當的行動。

香港航空回覆指，已採取多項成本控制措施，以紓解目前經營環境所遇到的挑戰，並會不斷檢視和調整營運，來應對不斷變化的市場及業務需求。港航又指，將繼續配合空運牌照局要求提供所需資料，並承諾為顧客提供安全和暢順的服務。

香港航空近年一直受財政問題所困擾，早前指因近期香港發生的事件影響到其業務，正採取其他降低成本措施，包括暫停所有非必要項目及凍結大部分職位。管理層團隊亦會由九月至十二月，連續四個月減薪兩成，以進一步減少營運開支。

員工方面，港航指已呼籲香港及中國內地的員工，支持由十月至十二月期間推行的無薪假計畫。機師和空中服務員則會提供另外的無薪假計畫。員工所放的無薪假日數因其部門而異，主要根據各部門的業務特點和實際營運需求進行安排。例如，經理級或以上職位的無薪假為每月四日，而助理經理級或以下職位，則建議每月兩日。

另外，捲入今次政治漩渦的國泰航空為鼓舞員工士氣，將向國泰及國泰港龍合資格員工提供免費機票。國泰向員工發內部電郵指，合資格員工及其指定同伴，於明日起至明年三月的冬季航空季度，可在六十多個亞洲航點中，選擇免費機票，並只需繳付稅項，而且不限次數。免費機票只限於經濟客艙的空餘機位。然而，免費機票並不適用於包括香港快運的國泰旗下附屬公司。

咁正屌？
黎緊果程見有A359 dog rush 左

777不了

日日都鋪住

究竟坐econ儲SA miles 係咪儲NH, UA最著數?

唔想坐篤航唔想儲OW